有冇人知三峽大霸附近有幾多核電廠？

三峽爆左，核電廠同福島一樣嘅機率有幾多？定會嚴重過福島？？驚驚

沖爛一條燈柱D電可以流到幾遠

核電廠通常沿海

因為要海水冷卻

世界末日
瑪雅人成最大贏家

擺得係個水壩用水力發電洗乜核電？

我搵到呢張圖，emm.... 有冇專業人士解惑啊？核電會點？？？ 驚

睇返都係得6座運行緊

驚咩

啲核電廠假的

河水都可以冷卻